連登有愛 屋企有蝨想搵平靚正滅蟲公司

已經日日瞓唔到，比佢哋咬撚完仲要r撚到爛肉

已經爬過好多文，屋企人仲諗住買滅蝨自己炸，真係炸佢老母

上網搵嗰啲公司，唔知邊間好，有冇師兄搵過試過，屋企大約300尺，兩張單人床一張碌架床，想斷尾求救